有無ching 成日落地鐵站扮等女朋友？

扮等破產官

我愛你

成日去女廁門口扮等女

on9?

意義何在？

平時等開佢

成日係張床到除曬衫 扮等女友

犯法

等其他人以為我有拖拍

浴室裡沒有人 水是我開的

最多都偷影下d肥妹仔咁姐

樓主有無興趣去婦產科等女朋友

睇醫生好wor

係地鐵站咁多人邊個會知你有冇女朋友...
同埋有女朋友好威威咩
利申無女

好寂寞

我都好寂寞
要增值自己去搵女朋友

香港無女仔單身架